{
  "Are you sure you want to clean the filtered data?": "确定要清理筛选后的数据吗？",
  "Backup Complete": "备份完成",
  "Backup Failed": "备份失败",
  "Backup Success": "备份成功",
  "Backup then Clean": "备份后清理",
  "Batch Settings": "分批设置",
  "Cancel": "取消",
  "Clean": "清理",
  "Clean Failed": "清理失败",
  "Clean Success": "清理成功",
  "Clean and release space": "清理并释放空间",
  "Clean directly": "直接清理",
  "Clean only": "仅清理",
  "Cleaning progress": "清理进度",
  "Cleaning...": "清理中...",
  "Confirm Clean": "确认清理",
  "Created At": "创建时间",
  "Created At Range": "创建时间范围",
  "Database Clean": "数据库清理",
  "Deleted": "已删除",
  "Do you want to download the backup file before cleaning?": "是否在清理前下载备份文件？",
  "Do you want to release disk space after cleaning?": "是否在清理后释放磁盘空间？",
  "Download": "下载",
  "Download and continue": "下载并继续",
  "Each batch": "每批",
  "Failed": "失败",
  "Failed to load table data": "加载表数据失败",
  "Failed to load table info": "加载表信息失败",
  "Failed to load table list": "加载表列表失败",
  "Failed to release space": "释放空间失败",
  "Filter": "筛选",
  "ID Range": "ID 范围",
  "It is recommended to backup before cleaning. You can also clean directly without backup.": "建议在清理前先备份数据。您也可以选择不备份直接清理。",
  "Max ID": "最大 ID",
  "Min ID": "最小 ID",
  "Next": "下一步",
  "No batching": "不分批",
  "No time fields, use ID range filter": "该表没有时间字段，可以使用 ID 范围筛选",
  "Origin": "来源",
  "Refresh": "刷新",
  "Release disk space": "释放磁盘空间",
  "Release space warning": "释放空间警告",
  "Releasing space will lock the table and may take a long time for large tables. Other operations on this table will be blocked during the process.": "释放空间会锁定数据表，对于大表可能需要较长时间。在此过程中，该表的其他操作将被阻塞。",
  "Row Count": "数据条数",
  "Size": "占用大小",
  "Skip download": "跳过下载",
  "Space released successfully": "空间释放成功",
  "Space will be released only after the last batch is completed.": "空间将仅在最后一批清理完成后释放。",
  "Split into": "分为",
  "Success": "成功",
  "Table Detail": "表详情",
  "Table Name": "表名",
  "This action cannot be undone": "此操作不可恢复",
  "Total records to clean": "待清理数据总数",
  "Total: {{total}}": "共 {{total}} 条",
  "Updated At": "最近更新时间",
  "Updated At Range": "更新时间范围",
  "Will clean {{count}} records at once.": "将一次性清理 {{count}} 条数据。",
  "Will clean {{count}} records at once. Large data volume may take a long time.": "将一次性清理 {{count}} 条数据，数据量较大可能需要较长时间。",
  "Will clean {{count}} records in {{batches}} batches, {{perBatch}} records per batch.": "将清理 {{count}} 条数据，分 {{batches}} 批进行，每批 {{perBatch}} 条。",
  "batches": "批",
  "records": "条",
  "records deleted": "条记录已删除"
}
